P牌女司機 有咩要注意

可以遊車河
P牌多數會去邊

臭雞

揸咩車先？

長按喇喇

車尾車頭貼女司機

朋友放BENZ
考慮緊

知道

賣車個時記住強調係女車主 又可以吊高幾蚊

唔撚好害人
唔該

專劏女車主

男既無咁好劏…

咁快講賣車

因為一揸就撞，廢事害人，跟手賣車搭的士

圍返起黎，油錢泊車，貴過坐的士，等位都哂時間

買野一袋二袋仲要拎去停車場都辛鳩苦

咩款？大唔大架？
留意一下啲停車場，新手一定會hi花，當交學費。

唔好插車匙is ok

可唔可以post 路缐
我盡量唔出街

泊車聽聲停

仆你個街 又多個馬路炸彈

每隻窗都貼張P牌

點睇路

為左我唔出街

聲控都開到車

真係最擔心停車場會慢慢黎

唔辛苦既

等位泊車等灻妾戍兩粒鍾未試過既人
同我講唔辛苦

試過啦 咁實有好有唔好